一人發明一個死刑方式

用開瓶器係條友頭頂插入去

爆開頭骨抽走部分大腦腦漿

然後確保條友未死 將手榴彈塞入去佢頭頂個隆 再引爆

完全封鎖

連續不停返工唔訓覺 直至死

尷尬

好撚核突

用手榴彈已經突顯左你只係想開po證明自己心理變態，

你都係算啦

將個男人變 矮肥窮柒醜毒

戇鳩當有趣，正一低能仔

好，完全封鎖 哩啲仆街等佢單機

種意開到個冷氣大一大唔理其他人感受既人

捉佢入一間細既房除哂衫綁係張椅度，開十部冷氣吹住佢，再不停潑水落佢個身度

返大陸一星期

困係密室四面牆無廁所無光除哂衫乜都無

困到死為止 唔知果種感受係點呢

BUBUBUBUBUBU唧，BU唧撚到佢氣絕身亡

轉移犯人靈魂去樓主身體

縛住佢手腳再戴眼罩
同佢講界佢手腕
用冰界佢手腕
再俾水滴聲佢聽
等佢以為自已真係流血，等佢自己嚇死自己

一個星期之後，佢會死

餓死定脫水死

屌 唔食嘢一星期
係餓死呀

男嘅就瘋狂比偉哥佢地 要佢連續Hi catgirl hi足一個星期 仲生存就到嘅話就放翻佢